點睇一個人……

點睇一個你愛嘅人，獨立自主性格太強， 平時喜歡自己一個人，唔理對方感受， 又會為自己嘅利益抗爭到底。

例如: 行街永遠把你丢在後面，自己行咗去。 隨時發你脾氣。自己永遠是對的。對你全心全意嘅愛覺得理所當然……

唔啱就分手，無謂到最後辛苦完一輪之後先分手

都啱嘅，but港女不是都這樣嗎？

雖然係形容得好具體好鮮明 但我嘅總結係你同緊毒撚拍拖

不會是女漢子嗎？